李桂華表示小西灣搜到 800粒彈殼200粒彈頭 (有手足大叫李桂華含撚啦)

大話精

1:14開始睇

有組織及三合會調查科高級警司李桂華交代案情，指下午5時香港島衝鋒隊行山隊接獲線報，隨後於龍躍徑拘捕3名年齡介乎21至23歲的男子。

警方搜得800粒彈殻、200粒彈頭、懷疑火藥及一些化學品（硝酸鉀、硝酸銨及濃酸）。因現場範圍較大及漆黑，預計調查行動仍須持續數小時。目前未知是否與反修例運動有關，亦未知該批物品的來源。

李桂華見記者期間不時被民眾於遠處指罵「含撚」及「屌你老母」。

老屈唔使本

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

誠實可靠

呢條仆街大話連篇 狂砌生豬肉

咁支槍喺邊？
點解佢會有彈殼？

d 彈殼係幾時射出嚟？
係咩手槍射？

咁 d 人係咩途徑得到 d 彈頭？

點解會有彈殼？

喺香港邊度開成800飛都冇人聽到

啲狗平時練把，練完咪有彈殼囉

幾單野，d 人有槍咁耐

但一槍都冇開過

狗校

已發射彈殼唔計彈藥

分明就係老屈，難為連登仔仲爭住幫手承認

好似係計....

除左認輸師，仲有認罪師
好快又有認罪師出黎放風話警狗無屈手足，咩都真係手足做。

隔離post成班兒登認罪師走去搶住認

我覺得係老屈，因為無可能搞到咁重火力，一槍都無開過

你係連登講話係狗亂屈，會冇罪釋放？

孫中山革命有冇買軍火？

有彈冇槍 用手指射?

香港法例 238章
對 彈藥定義
彈藥 (ammunition)指 ——
(a)供槍械定義(a)、(b)、(c)、(d)及(g)段範圍內的槍械使用的彈藥；
(b)容載或經設計或改裝以容載任何槍械定義(e)段範圍內的有害液體、氣體、粉末或其他類似東西的彈藥；
………
………
(f)任何炮彈殼或槍彈殼，

但不包括 ——
(i)只能作滅火用的手榴彈；
(ii)只用作私人、住戶或辦公室裝飾用品的射彈、子彈或投射物、已使用的或空的炮彈殼或槍彈殼，或只作此用的構成(a)、(b)、(c)、(d)或(e)段所指的彈藥的某件物品的並非屬射彈、子彈或投射物的部分， (由2000年第14號第2條代替。編輯修訂——2019年第6號編輯修訂紀錄)

其實係有矛盾嘅地方
睇下你點理解

無罪假定你都唔識? 真係難為點解咁多豬隊友

一早知道有廢屋 插贓嫁禍
再摘日見到後生仔經過 報料拉人

點講好 呢到一直以黎都係有少少灰色地帶 因為以前都唔少人係執到褶被軍啲彈殼 尷尬位係其實所謂「彈頭」「彈殼」只係一舊普通金屬 只能夠講香港法律太落後 如果有火藥就真係好大獲

呢條仆街老屈開啦，做慣做熟

信佢半成都on9

果頭附近有民居有行山人士
點撚樣燒槍無人知
滅聲器其實無電影那麼有效

完全係4大探長時代老屈人的手法

pk 傻強果陣仲有條頸，而家

食OT食到肥咗

條例對彈藥嘅定義更加模糊
彈藥 (ammunition)指 ——
(a)供槍械定義(a)、(b)、(c)、(d)及(g)段範圍內的槍械使用的彈藥；
……
(ea)射彈、子彈或投射物，或構成(a)、(b)、(c)、(d)或(e)段所指的彈藥的某件物品的並非屬射彈、子彈或投射物的部分； (由2000年第14號第2條增補)

淨係睇呢2個定義，香港2J以上當真槍
而2J以上發射器所發射嘅投射物當彈藥

咁如果我知氣槍過2J，我粒bb彈都係彈藥？
古代滑膛槍砲用鉛球鉛粒做彈藥，即係去釣魚鋪買鉛粒，去玩推鉛球都有事？

Push

呢單被拉嘅係咩使 完全無資料

點解停一停, 可以繼續但佢停左

我地就輸就輸咁..俾人斷正

小西灣山上軍火庫

被捕係咩人？老黑定點

點解記者唔追問返佢幾時含撚？

推

整咁多子彈

李桂華今日話有仇警情緖,物資會俾暴力示威者

黑警咁九唔搭八